<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>The blog of Instantbird's development - Comments: Instantbird 1.4 Released!</title><link href="http://blog.instantbird.org/2013/05/instantbird-1-4-released//" rel="alternate"></link><link href="http://blog.instantbird.org/feeds/comment.instantbird-1-4-released.atom.xml" rel="self"></link><id>http://blog.instantbird.org/2013/05/instantbird-1-4-released//</id><updated>2013-05-21T20:59:00+00:00</updated><subtitle></subtitle><entry><title>Posted by: Mozilla Messenger Instantbird in Version 1.4 erschienen - soeren-hentzschel.at</title><link href="http://blog.instantbird.org/2013/05/instantbird-1-4-released/#comment-3349" rel="alternate"></link><published>2013-05-21T20:59:00+00:00</published><updated>2013-05-21T20:59:00+00:00</updated><author><name>Mozilla Messenger Instantbird in Version 1.4 erschienen - soeren-hentzschel.at</name></author><id>tag:blog.instantbird.org,2013-05-21:/2013/05/instantbird-1-4-released//comment-3349</id><content type="html">&lt;p&gt;[&amp;#8230;] den Neuerungen von Instantbird 1.4 gehören ein verbesserter Zeichenzähler für Twitter, welcher nun auch URLs in den Tweets korrekt&amp;nbsp;[&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
</content><category term="misc"></category></entry><entry><title>Posted by: Доступен Instantbird 1.4, IM-клиент на базе технологий Mozilla — Новости Высоких Технологий</title><link href="http://blog.instantbird.org/2013/05/instantbird-1-4-released/#comment-3346" rel="alternate"></link><published>2013-05-21T11:40:00+00:00</published><updated>2013-05-21T11:40:00+00:00</updated><author><name>Доступен Instantbird 1.4, IM-клиент на базе технологий Mozilla &amp;#8212; Новости Высоких Технологий</name></author><id>tag:blog.instantbird.org,2013-05-21:/2013/05/instantbird-1-4-released//comment-3346</id><summary type="html">&lt;p&gt;[&amp;#8230;] Представлен новый выпуск многоплатформенного открытого клиента для мгновенного обмена сообщениями Instantbird 1.4, развиваемого на основе технологий Mozilla. Развитие Instantbird ведётся совместно с разработчиками проекта Thunderbird, который использует единую с Instantbird кодовую базу для организации работы чата со службами, поддерживающими протоколы Facebook, Gtalk, &lt;span class="caps"&gt;IRC&lt;/span&gt;, Twitter и &lt;span class="caps"&gt;XMPP&lt;/span&gt;. При этом, в …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;[&amp;#8230;] Представлен новый выпуск многоплатформенного открытого клиента для мгновенного обмена сообщениями Instantbird 1.4, развиваемого на основе технологий Mozilla. Развитие Instantbird ведётся совместно с разработчиками проекта Thunderbird, который использует единую с Instantbird кодовую базу для организации работы чата со службами, поддерживающими протоколы Facebook, Gtalk, &lt;span class="caps"&gt;IRC&lt;/span&gt;, Twitter и &lt;span class="caps"&gt;XMPP&lt;/span&gt;. При этом, в Thunderbird используется новая реализация поддержки протоколов &lt;span class="caps"&gt;XMPP&lt;/span&gt; и &lt;span class="caps"&gt;IRC&lt;/span&gt; на языке JavaScript, так как изначально задействованную в Instantbird библиотеку libpurple невозможно использовать в Thunderbird из-за несовместимости лицензий.&amp;nbsp;[&amp;#8230;]&lt;/p&gt;
</content><category term="misc"></category></entry></feed>